賭王最性感孫女-何超鳳大女何鍶珩（Beatrice）

第一下反應
係個心離一離
個頭好似key落去咁

點解要改到D名咁難讀?

係咪 beat rice

打米

好似電腦亂碼

風水

法官👨‍⚖️大人

佢對眼有時化得好恐怖

同佢幾熟 幾nice 大家唔好話佢啦

佢係邊個場派牌

何金思王行

好似個個都係咁改
窮人有錢人都鐘意咁

鰓行

何鰓珩？

窮人係改招娣

我地啲低等人連名都唔識讀，想埋身都唔得。

咁你提下佢打粉化埋條頸
而家真係好似key個頭落去咁

諗咗陣都唔知點讀佢個名

唔肯定鍶係咪讀思
珩嘅話諗到以前有個藝員叫吳美珩

我都同佢幾熟 佢講野有時幾低b㗎嘛

有邊讀邊

呢個名好common....

何腮行

兩個字都無見過

孫女同個女一樣大